屋企樓上條撚樣裝左成日鑽野

總之由細到大佢日日都會係到鑽
搞到樓下又以為係我地
鑽足十幾年

有病

應該係做裝修，得閒冇嘢做就喺屋企搵啲嘢搞吓，我樓上個仆街就係咁。

玩到咁大就己經無得傾
即刻買支震樓神器震返佢全日

最慘佢唔定時
日日鑽十分鐘到

共震喇叭 + 自己錄番d 大音量裝修聲
寫programme random 時間播

條撚樣早十年前八點就鑽一鑽 嘈醒人
跟住後來投訴過一次就不定時鑽